{"nom": "Nombre de coll\u00e8ges et lyc\u00e9es proposant un parcours vaccinal aux \u00e9l\u00e8ves", "unite": "coll\u00e8ges et lyc\u00e9es proposant un parcours vaccinal aux \u00e9l\u00e8ves", "unite_short": "", "trendType": "abnormal", "france": [{"last_value": "9443.0", "last_date": "2021-10-22", "evol": "320.0", "evol_percentage": "3.51", "evol_color": "green", "level": "nat", "code_level": "fra"}], "regions": [], "departements": [], "constante_label": "Nombre total de coll\u00e8ges et lyc\u00e9es", "constante_value": 11400}